呢部豐田，憑咩賣咁貴

就係新嗰款的士，要成32萬
機械上，佢同屎眼塌係共用，但屎眼塌Hybrid只係賣27萬，可以坐7個人，加上的士嘅稅率，只係3.7%
石油氣偈成本貴啲？

本身部單氣袋紙皮金豐都要成26個，代理super fat fat.

獨市咁濟

估計係產量問題
假設全港換晒Comfort Hybrid
都只係得兩萬架

過往Crown Comfort只有新加坡，日本，香港採用，今次則只有後兩者，無法大批生產成本自然上升。同埋好多人以為Transit Connect係競爭者，其實都是皇冠的掩眼法。

福特好似轉左代理

fd2得萬6部都有錢賺啦
你都識講香港都兩萬

FD2冇咁多得13XXX部
Honda從來冇公佈過FD2係賺定蝕
像DC2就係造一部蝕一部

同埋FD2(Type R)係基於FD2(Normal)改造而成
但Crown Comfort除了香港未來可能有兩萬部外
就只有日本國內的姊妹車型JPN Taxi

唔賺錢搵你出啦
另外部的淨係日本都十萬部啦

你忘記咗零智？將部豐田換包圍換個章就賣貴十幾廿皮

仲有部咩LM350，明搵鳩你笨完完全全部70萬Alphard賣貴兩倍，又係換個包圍換盞燈，擺兩張OSIM上去

根本傻閪先買

呢架老母350買成百五個架，富豪座駕嚟架，零智呀，邊同瘋田呀。
#曲

係轉左代理, 但D stock car 既transit 之前都係Inchcape代理時買落

Sienta hybrid日本齋版賣223萬yen
JPN Taxi就要334萬
啱啱好貴50%

223萬Yen，計返15萬，嚟到香港只須俾最低級別FRT，尋日加完先46%，加之前得40%

而JPN Taxi日本賣價比Sienta Hybrid貴50%，
即係就算私家車要俾FRT而的士唔洗俾，架的士都係會貴過Sienta Hybrid

同埋個價set 32萬係有原因
的士要俾3.7% FRT，不過有環保減免上限12k
計返12000/0.037 就正正係32萬
即係賣32個啱啱好奶盡稅務優惠

冇的士牌可買的士版嗎？

人冇牌可以
掛T 1A牌都揸得

新代理根本未入車

lm350 仲要用alphard 17年個引擎 波箱

alphard 都已經用新野

想買，氣+電好似好慳油

2grfe好過直噴啦
會積碳

間唔中轟上6000轉已經唔會積

直噴wor
生氣同valve積碳點轟都清唔到

車價都唔夠個牌貴啦

就算係直噴，你高轉提高生氣流量流速，一樣有清積碳效果

話晒都多啲馬嘛
同埋班老闆用家都唔care啦

多啲馬就買乜鬼 alphard

仲有Alphard新嗰副2GR-FKS係D4S混合噴射
有port injection輔助, 唔係純直噴
所以唔會積碳

波子係 08年之前係賣一部蝕一部架喎

日本車點會蝕

唔會蝕，就唔會蝕到 三菱要摺左 evo 啦
你睇 Toyota 早幾年寧願出平民代步唔掂跑車就知，唔係個個型號都賣得，或者搵得返研發費用

思域呢啲搵base model改小小就賣既車點蝕

佢個底盤同埋係其他車到呀嘛，咁一定搵得返
同一底盤出幾部車

窮人諗野的確係咁，但有錢佬坐邊部出黎個face 完全唔同啦

有架3汽缸跑車 好似60幾個？係咪得有錢佬收藏 唔講真係以為幾萬數家庭腳車

人地呢d車賣技術 賣rare 你就笑人
1600cc 2百中匹數
老實講唔買都欣賞人地既心
呢d 車 正宗搞手打個和 為興趣而出
值得支持 下下出suv 你唔悶我都悶
法國車古古怪怪都有支持啦

原裝筑波1:05, 輕改輕鬆1分內, 500萬yen簡直抵到爛
唔係俾你呢啲on9揸

60幾個比3汽缸人 3汽缸根本就唔應該再出 生天有缺陷
1600CC 4汽缸唔得？
同埋我冇講過佢慢 你講佢速度做咩

話就咁話 但真係搵笨左d話曬top model
仲用舊計舊波箱 你話好似NX咁舊底盤
當你tune得好唔覺 明顯數字野都唔扮
本身都幾鍾意凌治
但呢幾年 回撚左塘咁
ES靚內籠係好 但副2.5計真係
IS本身幾好 但仲唔肯大改
NX RX 15年仲行六速都算
小改仲不動如山 真係屌你老味
寶馬5 6年前 已經7個波
UX LM真係狗都唔屌

事實就係而家三缸先係細cc主流
Toyota、VAG、BMW都出三缸
1.5 4缸反而開始少

咁你睇下人地3汽缸咩定位 呢架定位好明顯唔係為左慳油

再講多啲
每缸500cc左右係最高效率
偏離愈少，效率就愈好
追求汽缸數量嘅年代已經過去

何況同容積之下直3比直4短，對於橫置引擎嚟講，係相當大嘅好處，尤其GR Yaris要擺套AWD，引擎短啲，Engine room擺位就更易平衡

都係嗰句，呢架嘢唔會啱你。

60個出3汽缸引擎比人 真係無乜誠意囉如果正正經經4汽缸 成件事睇法唔同哂
完全唔無CC 馬力 速度既問題

你追求慳油都要滿足環保例先賣得架大佬
轉子引擎係點死？

啱吖。就係知班老闆唯一錢多，但乜𠹌都唔理唔知，面子行先就去買所以瘋田先出部零智LM350全世界只供比香港同支那，正工就係知呢兩個地方傻閪多，出部車明搵尻你笨你地都不斷進貢

架野跑車定位同人講慳油？
正正常常4汽缸過唔到環保？除左度縮我諗唔到第二個原因囉

哥仔，
呢個係連Golf R都要就環保例而detune少14匹，
波子都要引入cylinder on demand嘅on9年代

窮人最鍾意幻想自己係有錢佬然後喺連登屌人係窮人

golf R咪就係好例子 係呀 佢為環仔低馬力左但係都高過架野
3汽缸馬力去到咁高威呀
明明3汽缸就係天生有缺陷 消耗都比4汽缸快
唔係咁樣呀嘛？買得既人都唔係錢問題啦 但係就出D咁既野邨人

「3汽缸就係天生有缺陷 消耗都比4汽缸快 」
呢句咪證明你停留咗喺廿年前

人哋豐田咁有heart，由頭到尾重新設計過一副現時街車最高輸出最細最輕嘅1.6 turbo

佢竟然屌人唔用4缸

用4缸一陣佢又話人哋慳皮、用generic偈改少少就當GR偈

一句講晒，呢架車識嘢嘅人自然懂得欣賞。夠膽講GR Yaris一定長命過佢啲歐洲hot hatch，歐洲車幾年打後個錶板日日聖誕燈飾咁你揸埋我嗰份

有邊架3汽缸冇4行程問題呢個缺陷 要加平衡軸同相關吸震既野唔係震撚到你唔想揸